［連登公投］覺得個強姦犯係自殺定「自殺」

：自殺
：「自殺」

想知單野嘅疑點去隔離post